[電影]有冇人中意睇海猿?

岩岩又重溫左其中一套

首歌又正

不過個人唔中意漫畫, 所以無睇
電影係咪唔會再拍

電影同電視劇都睇哂喊到仆街

女主=Gfdable